---
titel: Design Challenge
subtitle: Start van Intro 
date: 04/09/17
tags:
---
#**Design Challenge**
###**04/09/17**
*Start intro van design challenge, concepten brainstormen. Door concepten gericht te houden op doelgroep, hebben we een richting kunnen vinden waar we mee kunnen werken. We hebben door veel vragen te stellen een beter beeld gekregen over wat ons app moet hebben waardoor we meer mensen kunnen bereiken*

